【悲慘結局】撞破老婆與姦夫私奔 綠帽男趴引擎蓋遭甩開跌死

所以話

【悲慘結局】撞破老婆與姦夫私奔 綠帽男趴引擎蓋遭甩開跌死

台灣桃園一名謝姓男子，因張姓妻子離家出走，2日當晚發現妻子和潘姓姦夫在一起，苦勸她返家不果。妻子和姦夫登上蔡姓男子的私家車離開之際，謝男趴在汽車引擎蓋上苦苦哀求，蔡男仍踩油門開了8公里後，謝男體力不支被拋甩落地，送院後因顱內出血等重傷，延至6日不治，警方通知張女和蔡男協助調查，已依過失致死罪將他們函送桃園地檢署偵辦中。

檢警調查，謝男（47歲）和張女結婚近20年，育有2男1女，近年兩人感情不睦，妻子另結新歡，離家出走。今年1月底，謝男獲悉張女和潘姓姦夫同居，2日當晚謝男由友人駕車搭載在觀音區發現張女和潘男坐在蔡姓男子的車上，謝男趁該車停下等候紅燈時，趕緊下車央求張女返家團圓。

張女不肯，謝男情急下趴在蔡男座駕的引擎蓋上，苦苦哀求張女返家；蔡男見狀反而猛踩油門加速駛離，車行8公里後，謝男因體力不支，被拋出重摔在路邊，後腦有3厘米撕裂傷，意識模糊。經民眾發現後報警送院搶救。

張女向警方供稱，當晚與丈夫謝男發生口角後，欲乘坐蔡姓友人的車離去，但謝男趴在引擎蓋上，惟蔡男仍開車駛離，致謝男被拋出斃命。

諗起terminator

痴撚線

唔係新北

好慘 成五六分鐘都唔減速放人 個姦夫根本就謀殺

個老婆實好撚開心....分佢老公身家 , 重可以同姦夫正式一齊

你有冇睇篇新聞架
一嚟比人拉過失殺人
二嚟通姦邊有得分身家 況且分身家係離婚先有 仲要遺產都唔輪到佢啦

以為阿豆

育有2男1女
慘

台灣通姦好似要捉到正屌緊閪先算....所以咁多破門影相捉姦
再者渣車個個係個男既 , 個女既好大機會脫罪

全部都冇好下場 最慘係個老公

就算個女脫罪 個男既親屬都好有可能繼承遺產
姦夫又要坐監(除非台仔法律on9到唔判監)

點計都計唔到可以同姦夫一齊又有身家分

雙輸

只能說 , 台灣法律是ON9的

淨睇完標題估係台灣再睇迷內文。

d仔女最慘